「請謹慎選擇vpn」7 間 VPN 公司洩露香港用戶資料

Seven Hong Kong-based VPN products have been proven to be recording massive amounts of user data.
The products have been storing this data on an unprotected Elasticsearch instance in a common server.
The data is very revealing, including names, emails, passwords, IP addresses, home addresses, and more.
A group of seven VPN products that are supposedly “no-log” services has exposed 20 million users by leaving a server unprotected online. All seven of the products come from the same Hong Kong-based developer, Dreamfii HK Limited, which is the reason why they were using the same Elasticsearch server...

買hk based vpn到底係咩玩法

推一推

vpn 唔好亂買

扮no log 呃人可恥

The exposed VPNs are UFO VPN, FAST VPN, Free VPN, Super VPN, Flash VPN, Secure VPN, and Rabbit VPN.

用香港vpn 不如用中國vpn 好過啦

推埋呢次唔推

HK no IT

好話唔好聽呢7間聽都未聽過
用得既人都唔知係咩人

推俾有用嘅手足見到